[戇撚鳩鳩] 消息：政府將修例明晚起每間餐廳只可招待一半客人 每枱限4人

from now news

全世界外賣求黃店

枱距離 1.5米
為期2週

有助加速藍店死亡

點執行

大家樂麥當奴稻香

早收3日風

究竟消息邊度嚟
次撚次都話消息

玩死小店

政府最鐘意：靠大家自律

唔跟佢做會點？

靠報串

屌你咩精神勝利
黃店咪又係加速死亡？

政府埋單?

咪就係政府放風囉

on9 ..

利申： 有投資餐廳， 並已登記功能組別！

快餐店呢D 點執行

大排檔唔駛做

五人家庭點算

加速主義

張宇仁晏晝見記者講左啦

真心ON99
直接唔俾堂食咪得,咁撚多食肆,間間都跟足咩

每日拉大隊帶埋把尺去黃店囉

咁等位既人仲多左, 到時咪又係聚集人群...
仲要未計啲廢老唔等得係到屌三屌四之餘佢地成日除低口罩咁屌

今時今日坐得爆一半先算喇

我中學同學

政策攞明支那化，支那已經先行左成半個月囉！！

即刻諗起天水圍新北江

次次有事就靠壓迫香港人嚟處理
咁嘅政府

觀塘晏就食飯真係爆

你啲人咁鍾意拍片放上網幫政府拉人，有幾難執行呀

明針住黃店黎打
藍店本身已少生意 100米都冇影響

又係唔想賠錢啦

我照去黃店買外賣，
睇下藍屍點死

旺角別天神

你一係就逼人全摺
一係就乜都唔好做等死
屌你咁整條執行唔到既例出黎想嚇走d人又唔撚想賠錢俾商戶

人哋記者有自己渠道啦
你理得人

分分鐘想你返工
條例只張4點後

CLS政府

殺死一個就可以解決問題

ON9

黃店一定俾人玩

根本就係諗辦法搞鳩黃店，藍店坐滿都唔會執法

屌你老母搭車咪重撚大獲 幾時限每部車坐一半人

只限外賣好過啦
唔夠盒呀??

大家唯有醒啲

熟食中心咪仆得街？

你都戇鳩嘅
藍店本身就冇客
坐爆曬嗰啲黃店收皮

jr佢

租係咪減一半？人工係咪有補貼？

分兩枱

靠死黑警, 即係選擇性執法, 睇邊間唔順眼就搞邊間

外賣每個盒加1蚊呀

不知幾撚好賺

咁都要賠錢無撚野呀

全部人記得集中幫襯黃店！！

病毒今晚同聽朝唔會傳播？？

細舖

點解啲政策可以咁弱智？係咪政府怕人問佢拎人工租金？

坐爆間鋪都唔執法

我諗好多鋪頭變咗成間舖淨係擺到一兩枱

每枱限四人

呢個真
人流減半, 食鋪開支一樣咁計
仲加速經濟衰退倒閉潮

距離1.5半?

on9無極限

其實有，屋企樓下間餐廳好爆，落去食野有d 驚。

仲有成日有d 唔戴口罩嘅黑警去食野，好高危，差館附近

枱距離 1.5米 細鋪放一台都收皮啦

想借機殺晒啲黃店

明知黃店以餐廳為主

生多3個分兩枱

香港政府發現隻病毒淨係夜晚先會傳播？晏就食飯唔會？
定係返緊工嘅人係有金身護體？百毒不侵

拎把尺度？

唔想畀錢
同佢講政治責任嗰時就唔知飛左去邊
一係就賴市民

外賣救黃店呀喂

明晚起 唔係淨係晚間

對藍店唔執法，黃店就日日捉，問你死未

算9數啦

明顯怕人問政府拎錢

有撚用咩

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

病毒都有office hour

原來4個人就唔會傳染到即刻約多3個朋友去聚會先

長形一張過果D, 例如壽司吧枱
係咪計一張枱

成個港共都係呢種思維
好似之前陳帆講咩6成載客量咁

多過四人即刻射TG

呢啲鳩法律又係助長選擇性執法

見係黃店日日捉，藍店就唔撚理

屌

點執行？
24小時搵人睇住？

大家樂稻香同正苦好fd架？一早收到風嘅

賠償呢？ 人地攞正牌做生意㗎喎，忽然一個行政指令就做少埸地一半客

屌你俾班海外人番港累撚死

早個幾星期仲係百幾宗，每日多幾宗咁，依加成500宗，一日加5-60，我屌你老母

睇怕都係咁

我唔信有人會跟啦
你搵邊個執法呀？
班差佬都廢撚事理你啦

去黃店買外賣

枱佢1.5m,茶記應該得兩三成檯坐得人

係剩捉黃店,黑警日日唔行必就剩係捉黃店

呢啲例無人亦好難enforce
最多求其抽樣做吓show
我覺得佢想人唔開停工，但又唔想比錢幫老闆出糧交租(張宇人要求)
所以停一半，又唔駛比錢，因為無唔比你做生意點解要政府幫，但請你地顧及員工利益等廢話

紅茶點算

屌 一陣攪到個個買外賣返公司食
環境仲差過係餐廳

其實林鄭落場係睇到d乜，一早餐廳(除左黃店)都無人坐

其實可以點執行？

街市入面個d又點計？

預測速龍將會衝入黃店執法

公司聚餐

又出屎橋 今次又邊個出橋?

黃店

1.5 米差唔多隔住3 個電話亭

其實行呢d 19法例最主要都係因為正苦唔想畀錢商戶同市民
望下英國

不如直接停 只外賣

What if a 5-person family shows up?? HK gov is such a joke

邊撚理條廢西777咩, who fucking care

壽司朗果啲點算

攬炒好野

外賣製造大量垃圾

由佢禁酒就知林鄭個冚家剷根本不負責任

燉炳強

點會捉藍店？

環保L will come and hit you

猜輸咗無得食

多謝ching

曬氣

一定有人8個分兩張枱坐。
爆毒啦

姐係公共交通工具就可以迫到人貼人
食飯就唔得

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

大肚點計？雙胞胎呢 三胞胎呢

接力食飯

How dare you?

預視到黑警會去黃店掃場鳩拉 ...

推

跟住食環又選擇性執法咁針對黃店

其實公共交通工具仲恐怖..

岩啊 最多咪4個4個人咁食
咪又係聚集 係就一刀切啦

市民最鐘意舉報

啲staff canteen點算

買外賣啦，仲出去食，玩邊爐群組

好似話d足藍球場都會封哂

入藍店坐！

好合乎中共邏輯

買外賣去麥當勞食

藍屍搞黃店多 ....

每枱本身都係4人架啦

淨係咁咋?

其實講真 有無案例係因為係餐廳食飯就傳染到？
關又唔撚封 全面停工算喇屌

公共場所封係正常嘅

本來都坐唔夠一半

office呢？

van仔限1.5米會點？

停左黨鐵佢啦!

黃店好多都係細鋪黎

停工啦仆街

藍店表示不受影響
係唔係都無客

別天神得一張枱

同邊個舉報
組一隊 控制食飯辧公組？

禁酒令d fd黎嫁wo

最先就係滅絕最多藍既中式酒樓，雖然本身佢地都收左皮好耐

仲有，四個面對面左你都死。
佢無規定係同住既一家人。

你咁規定，個個覺得攞正牌出離4個聚會就得。

即係都仲係播緊毒。大家睇路。社區爆緊，唔好靠政府。
大商佬一反對政府就跪。

拉麵店可以收檔了
佢既格局會比政府玩死

On9

講起呢樣
咁的士點算

不如直接宣佈唔比堂食算喇

慣左手勢
推返下

午市呢？

真？！
全民舉報藍店玩大去囉

黃店小心先
情願只做外賣
唔好比政府口實

應該有舉報藍店熱線

個d譚仔 茶木仲排緊隊你有冇去睇下？

抵撚死啦 去食野都好似狗咁 迫過閪

自殺？

出狂暴狗未

CUT埋商場啦 ON9

呢條友執行能力好差
每次都係咁唔識一刀切

office唔計

啲小店咪成間舖開得一張枱⋯

得士佬咁污糟
送畀我都唔搭
等睇佢地伸手問正苦乞錢

可以食屎

all day breakfast

政府都on9，如果當初話只要你間餐飯每枱最多坐4個人或者禁酒，你就可以申請8萬/20萬，相信好多餐廳都會跟申請

依加大部分餐廳都收哂錢，鬼得閒彩你咩，除非再派錢

認真點執法？坐多1個人都要拉既確定夠警力？

依家得黃店先多人

佢為左認叻 鐘意專登諗啲做唔到嘅奇招

藍店到時有政府救
黃店就慘

冇嘢嘅
兩個禮拜後再支持返囉
同埋可以買外賣

有得外賣就外賣囉

低能

笑撚到我呢

支持👍🏻

On99

好多茶餐廳飯市入座率都有7,8成，另外深水埗d大排檔晚晚爆到瀉

可以食外賣

on9
咁有無貼補番比個食度先

又整條鳩法去搞黃店

搵便衣狗去幫襯
唔招呼：搞事
招呼：即刻拉人

情願只做外賣 唔好比政府捉

係，無咩人番工感染

直接警棍/TG驅趕
黑警心諗: 拉咪自己中招

照幫襯黃店，唔會有影響

香港人嘅錢嚟

on9
咁有無貼補番比個食店先

壽司郎晚晚爆場

朝早同中午呢

紹對係咁

佢地直頭只做外賣啦

學下人地外國停工得唔得
搭車同office咁撚多人

到時就算燉炳強坐到人貼人，黑警都會扮睇唔到
黃店就攞尺度到差0.01mm都話違例

721白衫

點報串? 我地又點先知道佢入夠一半客未, 唔係間間都一眼睇哂架嘛

一坐低，隔離鋪都唔駛做生意

懶係有做下嘢咁嘅啫 戴手帶都可以通街走 有鳩用咩

沙田黃酒樓富東閣好正，有得買生料番屋企煮

Firmed

哂鳩氣 食撚完d 飯後垃圾 俾清潔工/動物 咪又係毒

d 野仲周圍掉

司法覆核

好耐冇出街食 中午帶飯 夜晚屋企食

借防疫之名干預自由市場

停工，d 人就會變得鍾意跑步行山打麻雀聚餐去酒吧，仲大機會感染，番工飯個仲乖乖地戴番個罩

d人唔堂食咪轉外賣返公司食
有咩意思？
公司就唔會傳染？

直接close, 或淨外賣...不過直接close好過, 慳返人工同水電

倒不如…

點修例?
唔用緊急法

無人執法

理9你

垃圾例

有閪客咩
本身都8成吉枱啦

點會捉藍店，黃店就狂捉

明晚起實施不等於只係夜晚實施喎
雖然佢唔停工 唔停公共交通都係on9

戒嚴都唔識
條街多人到閪咁呀

政府再借機資助藍點

咩都冇

兩人檯都要坐四人

其實係拉黃店落水，本身藍店都唔夠一半滿啦

正啊喂

又講埋啲冇可能做到嘅廢話

on79

死都唔肯停市賠錢

可以外賣叫黃店嫁ma 有啲仲外賣自取有折扣Tim

痴撚線

要靠大家外賣撐

政府就係唔想賠錢俾先至寫到咁鳩

放風

幫襯開黃店
唔會因為咁連外賣都唔叫個喎
仲好
係屋企食重安心

好多餐廳連一半人都無 個垃圾政府freeride扮做左野

好弱智咩
打緊黃色經濟圈 唔係打緊疫症

紐西蘭同澳洲都係咁, 有警察喺街上面拉人, 行得太埋會罰款

做得咁唔徹底，直接禁堂食啦

我買開外賣食，大家返屋企食仲安全啦

直接唔俾堂食啦屌

其實關娛樂場所同餐廳有咩問題
人地新加坡 澳門都係咁

其他國家都係咁或者人哋淨係準外賣咁樣

有乜問題？

開始打擊黃店

黑驚又可以選擇性執法了

黃店坐幾個人就拉返去打

藍店坐爆就睇唔到

而家大部分都係買外買翻屋企食喇

藍絲不知幾得閒去舉報
幾多黃店不斷比人搞

另外執法既你估會一視同仁？

OK 只食黃店

返工返lunch個d出去食飯點算…
又冇得成班食…又限你一半客人…等到有位都夠鐘返工

立法會系用來做咩9

唔使跟立法程序？
點解泛民唔出聲？

外賣啦

肯定又搞黃店

如先開一例拉齊人馬搞藍店
定先下手為強好

外賣黃店 輕鬆

正粉腸
又想標題黨話做咗嘢

柒婆係咪報復向太

我book左枱去間小店食野
間野得一張bar枱10個位左右
我一家都6個人

其他國家叫停鋪 政府賠錢

林鄭慳呢d數搞酒吧同餐廳

用衛生條例

先下手為強 狂投訴藍店

前日viutv 請咗個酒業界黎講嘢
佢話與其禁酒，咁不如叫政府叫業主免租

做外賣仲賺得多啦
只要你有心

見到藍店違法 一定識做啦 晚晚check住

外
賣

黃店外賣

一齊去藍店度尺

where

係咪智力問題

報定狗都得

舉報藍店人人有責

正苦而家就係唔想畀錢
又可以乘機打壓行街自由 吹呀

個BB囡點算

拉麵舖執撚得，又冇得外賣

新香港人一定做

黨鐵，巴士，公共交通又點？

全香港停工停學就有用
work from home老闆都可以唔跟

利申：每日參與迫車行動

做乜鳩

不了 要返工

呢個時勢仲會出街幫趁食肆嘅都係撐黃店多
藍店班自私撚收皮收快啲都唔出奇

一間餐廳得四角四張枱 其他全部改做外賣等候區 done

間舖都唔知有冇1.5米闊

咁不如屋企人住埋超過4 個咁點訓街未撚柒la. 柒婆

對我冇影
本身都冇晒客

利申： 打邊爐

on9, 間間鋪去捉人咩
明知要停工停市封城，但又唔敢做

巴打頂住

直頭唔俾堂食仲好，實際好難執行

sor想幫手但真係唔敢

龍門光榮呢啲咪優先做囉

天真到
好食果d照爆曬架

真係廢話
茶仔就緊係4人架啦

林鄭: 我一家四口所以限四人

繼蒙面法後又一力作

姐係做撚死食環

岩，藍店通常都係大型鋪，枱數多。 佢地一定傷好多。

盡量叫外賣

叫埋d狗狗一齊做

都搞唔掂啦 大佬香港幾多間餐廳

無咩問題喎 外國餐廳連舖都唔比開
咁做都係防疫啫
大家做多啲黃店外賣啦 加速藍店收皮

好多bug呢條例，隨便數已經10隻手指都數唔哂

越多bug即係越多唔清晰嘅地方
就越可以有位拉鳩你

武漢翻嚟嗰班又唔見咁撚嚴，明明佢哋先最危險
屌你老味個腦裝屎

一定掃唔哂
但可以選擇性執法，專掃黃店

黃店香港都唔少x叫狗日日去掃場簡直浪費人力

咁係拉個客定負責人

藍絲一枱
黃絲一枱
互相割蓆

何妖會唔會又吹雞掃場

班狗都唔知幾撚爽
咇都係一班人求奇行下

今晚朋友飯局last day
實間間爆棚

全家黃點搞

林鄭承受巨大壓力都唔割湖北同武漢人
為嘅係有一日需要篡改歷史、偽造事實嗰日要做到完全唔關中國事

若果首先就封左湖北同武漢關
就係自己造成既定事實認同武漢有事先

所以而家要全力散布武漢係發源地
最好要做到佢地要無視人類記憶同事實嘅醜態出嚟

佢係咪都剩9行跟住拎2萬8人工
只不過真係做埋曬d不切實際嘅野

推介大家
宜家和你Eat有埋自取

好多地方直程唔俾開添 不過人地封埋關

一半客。。。
又有幾多間仲有過半客都係問題

直接封左黨鐵仲有效

1.禁止群組聚集

多過4個人聚集＝違法
豁免 履行政府功能 法庭立法會區議會 喪禮婚宴
3月29日0時生效至2個星期

2.針對餐飲
座位只能一半滿
1.5米距離
一桌不能多於4人
除食野 必須配戴口罩
進入餐廳要量體溫 及 餐廳必須提供洗手液

機場特警間燉嘢執咗未

3月28號6時生效

食緊飯見到餐廳老闆聽到呆撚咗

即刻搞黃店外賣 唔洗諗

又係緊急法？
想問修例既基礎係咩

我老母聽日生日，一家五口諗住岀街食飯，咁嘅情況係咪應該我自己一個留喺屋企看門口算

藍店影相行動正式開始

叫黃店外賣係屋企慶祝啦

叫你老母自己留晌屋企，其他四個出街食

應該係用第599章 《預防及控制疾病條例》第8條

咁我轉場食藍店

連登仔更加要支持黃店

笑撚死 政府又唔敢揹飛 唔會想賠錢 留返個早餐同午餐比你

都唔知邊個諗出黎 早餐午餐就唔會感染喇咩

同上次禁酒一樣 是撚旦做d野扮有做野

新職業unlock: 舉報師

聽日報自己公司canteen料先

即刻加多一倍幽靈座位，好似戲院前咁先

口罩都係 應該自己煮 全民入廚

屌你仲出街食飯 包咗房？

廢西政府係咁嫁啦

外賣自取

咁轉外賣囉...
藍絲咁自私 而家咁既情況更加唔會去食

#黃 #黃店 🥰

《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
受疫情影響，人人唔敢出街😷

好多黃店客流大減，有d開始告急😢
所以黃藍地圖準備左全港18區黃店外賣清單！
等大家安坐家中都可以懲罰黃店，
係呢個飲食零售業寒冬撐住黃色經濟圈💛💛

九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

🙏🏻歡迎大家係whatsapp share俾朋友／print出黎貼文宣❤

屋企人gp見到

我做餐飲執咗佢算

婚宴點計
可以豁免4人眾集但有無話可以豁免埋每枱4人呢樣
婚宴家族

條例全日生效㗎喎

個仔終於知道自己唔係親生

呢間安心，入得去一定有身份證！

D藍店污糟邋遢，乜毒人都入得，不了

行山撚準備好收舉報未

如果多過4個人係門口等外賣 會犯左聚集？
我估佢地會咁樣搞黃店